屋企人擔心我一個去東京安唔安全

屋企人擔心我一個去東京嘅安全

咁我問返佢

「咁我一個人去東京定北京安全啲？」

其實想問問我會喺日本留8日半，大家推薦邊間公司嘅上網卡？我android 機

你問返佢條問題同你去東京安唔安全有咩關係

On9唔係去北京呀

東京點都安全過北京啦！

唔係

安全問題變咗電話卡問題

間間咪差唔多，唔係限死300/500MB 啲垃圾卡都OK啦
當然我自己首選So-net，未試過會限速慢到連facebook都上唔柒到

我用3嗰張日韓咭
快就唔係快. 不過叫做穩定啦.

巴打幾時去啊？

南京最安全呀